根本推廣疫苗就等於人口滅絕計劃

第一大謬誤：疫苗只要唔係中國製就安全

事實：
每個人嘅體質及病歷都不同，身體對疫苗所作出嘅反應都不同
化學物質進入人體後所涉及嘅化學反應太多
若不幸致死，亦難以證明與疫苗有關
但疫苗可以作為致死嘅觸發點

舉例：
接種輝瑞而死嘅人，接種科興未必有事
接種科興而死嘅人，接種輝瑞未必有事

另外，輝瑞同Moderna 所生產嘅疫苗比科興更早出現死亡或嚴重副作用個案

美國一名醫生注射疫苗後死亡

結論：

推廣疫苗，刻意淡化致死風險係極不負責任同惡毒嘅行為

將某幾隻疫苗同其他疫苗比較，然後話「打邊隻會危險啲，邊隻安全啲」亦係極之誤導，因為你唔知身體會對邊隻疫苗產生較多或較少嘅不良反應

直播注射疫苗後暈到嘅女護士，至今仍然生死未卜

2 月時嘅Moderna 疫苗致死個案

連登個班疫苗推廣大使去曬邊？

ADR實有架啦

支疫苗既benefit大過risk咪得

你有病唔好食藥，甚至只飲營養液
任何藥物甚至食物都有一定危險，主要係過敏反應
問題係機率上好過咩都唔做就得，特別係仲要考慮經濟

如果係相比起每日死亡嘅個案呢? 打針可唔可以打到每日死十幾廿個?

較早前嘅集體疫苗致死個案

所以你自己唔去打，然後叫其他人打？

武肺死亡率咁低，其實真係需要打疫苗咩

你完全冇駁過我個point

我係身體健康既年輕人 唔係疫苗既target group

唔可以排除有人中武肺唔死但打疫苗致死

問題唔係邊邊多少，而係不確定體質是否適合嘅情況下鼓催疫苗接種係極有問題

仲未夠數據你就鳩up benefits 大過risk ....

係囉，亞洲人真係東亞病夫，打支疫苗就香得，渣架。

藥嘅副作用好多已知
新疫苗副作用未知

ching佢過得eua就代表現階段係benefit > risk

如果你咁肯定佢將來係會risk > benefit既話 我拭目以待

數字話你聽感染率下降

你條盲炳當睇唔到

快撚啲死啦on9 仔

叫停班有長期病患嘅人唔好打咪得囉，以疫苗逹致群體免疫就係想大部份人有免疫力，去保護唔適合打針嘅人。

英美以打左超過2000萬人biontech
打完死亡嘅得300幾人
仲要無證據係疫苗帶起 兼低過正常死亡率
全世界70億人 總都會有啲人飲完水之後炒車
咁飲水同炒車係咪有必然關聯？

根本最早就係因為西方研發到疫苗先
中國怕死落後人地係咁請人抹黑
你又信到十足
你怕有嚴重過敏eg 休克呢啲proofed 嘅副作用好過啦

其實好多藥都未完全知，等到完全知先用已經死左好多人
睇下偉哥幾年又會發現新用法就知
生物太複雜

如果想減少問題，人類宅化會更有用，所有經濟改為電子進行，旅行都消失埋，只有貨物流動而人口唔再流動，自然就會令大多數傳染病消失

咁講，又唔好單單話支那做
另類療法係一個好大既系統行騙，當中有好大利潤
幾多kol去宣傳去反正常飲食同現代醫學去搵錢

無成效數據前 兩隻都不應打
但科興更垃圾 始終是事實 因為連第3期數據 而且說明書亦指60歲以上不合適 單呢點 以錯誤方法去使用一隻數據成效不彰的疫苗 已經係垃圾

同坐監有咩分別

另類療法呢層我敢話係
但係點解我話中國係因為佢比外國政府捉到佢地有系統地抹黑西方嘅疫苗

*唔敢

人類玩完計劃

主動同被動
有唔少人都係放工之後有得打機就夠

推

同意

個政府玩語言偽術，玩到癲咗

乜撚嘢叫異常反應

打完針入ICU得返半條命，呢啲叫異常反應？

我屌你老母啦

佢地大把反疫苗撚，武肺之前就存在
仲叫人有病唔好睇西醫，水有記憶

疫苗定武肺疫苗
如果你包曬全部就行開啦

總之 我睇定啲 等其他人打咗先

根本就係故意煲大

再人體實驗同監控

亞洲人真係特別保守

永遠做唔到大事

全世界有邊一個政府會叫啲長期病患者同老人唔好打疫苗？

你搵畀我睇，我真係搵唔到

每個政府都為疫苗辯護，唔理男女老少都鼓勵全民接種
對於可能唔適合打疫苗，或身體受唔住副作用影響嘅民眾，任何政府都一樣，連一句警告都無！

樓主為美國祈禱未

老實講打針同武肺嘅死亡率都好撚低，我就兩樣都唔撚驚，我淨係關心幾時可以去旅行。屌你啲外國人就算冇得出國都可以去其他城市玩吓，我困撚左喺個城市度幾年真係忍唔撚住

push ....

都話打左疫苗會引發Cytokine Storm，隨時會死

現階段疫苗根本無用，無番三五七年會有真疫苗？我就唔信啦。

引發cytokine storm既機率好細

定係你幻想會有隻疫苗係冇副作用 100%痊癒率？

我唔會信唔成熟疫苗囉

有邊隻疫苗一開始就成熟 本身trial個population就唔夠support

唔打

自然療法？

Zinc + Quercetin + Vit C + Vit D咪得